因GME而玩美股既新手入一入黎

香港人好有愛心
原來都好關愛大家個荷包
anyway, 有句野叫悶聲發大財
玩得風險投資就唔會輸打嬴要

眼見新手唔風險管理就鳩衝入場 輸錢就怨
一隻股有本事升10幾倍 跌幾倍都係好合理
輸左帳面就問溝唔溝貨 但溝黎為乜又唔知
唔係連登叫人SH既問題 而係入場基本上腦都唔用
SH原因係咩又唔知
期權係乜又唔知
大佬家陣玩緊美股唔係港股 睇多D香港以外既新聞同報導啦

深知大家想賭一賭SS飛天
但自己衡量風險 自己參考多啲資料
家陣係你自己投資緊唔係借人把口黎投資
唔係淨係講GME AMC呢啲
而係所有投資都係同一樣心態 諗清楚先好行動

利申
本人都持有GME
大家都小心風險管理啦

理性分析
真係好多人第一次落場係因為呢隻野
玩到基本概念無、投資觀念錯
純粹過大海買大細咁
望博一博賺大錢

點都好啦 輸左唔肉赤咪玩囉
如果跌少少就要生要死嘅快啲離場好過
唔好搵命博

止損自己衡量
更何況呢隻係炒唔係投資